# Методы для приёма\отправки данных в 1С

## Связка ИНН+Email которые есть в системе
0326537337 matkov.s@langro.ru
0323342594 matkov.sergey@gmail.com
0323122711 grobastic@yandex.ru
0308004865 ssamodurov@list.ru

**Адрес 1С**
Корневой URL: http://213.87.101.135:60000/ul_test1/hs/RegionalOperatorIntegrationV1/
 
**Методы**
 
/Контрагент/Идентификация - Проверяет, есть ли связка ИНН + email в 1С
Метод POST
Параметры inn,email
Пример: https://reqbin.com/l3jpniba
 
/Контрагент/Поиск - Ищет есть ли ИНН в 1С
Метод POST
Параметры inn
Пример: https://reqbin.com/ra9yyzaf/

/СистемнаяИнформация/УдостоверенияЛичности
метод GET
возвращает массив Типов документов удостоверяющих личность
 
/СистемнаяИнформация/ТипыКонтрагентов
метод GET
возвращает массив Типов контрагентов (юр.лицо, физ.лицо, ИП)
 
/СистемнаяИнформация/Регионы - возвращает массив регионов (републики, края, области РФ)
метод GET
 
/СистемнаяИнформация/Районы?region=»КодРегиона» - возвращает массив районов региона РФ
метод GET
 
/СистемнаяИнформация/Города?owner_id=»ИдентификаторВладельца» - возвращает массив городов региона или района РФ
метод GET
 
/СистемнаяИнформация/НаселенныеПункты?owner_id=»ИдентификаторВладельца» - возвращает массив населенных пунктов города, района или региона РФ
метод GET
 
/СистемнаяИнформация/Улицы?owner_id=»ИдентификаторВладельца» - возвращает массив улиц населенных пунктов, города, региона (город Москва регион)  РФ
метод GET

/СистемнаяИнформация/Здания?owner_id=»ИдентификаторВладельца» - возвращает массив зданий улиц, населенных пунктов, города  РФ
метод GET
 
/СистемнаяИнформация/Помещения?owner_id=»ИдентификаторВладельца» - возвращает массив помещений здания
метод GET
 
/СистемнаяИнформация/НазначенияЗданий - возвращает массив назначений зданий
метод GET

/Контрагент/{id}/Договоры - Метод получения списка договоров
Метод GET
id — идентификатор контрагента
Пример:  https://reqbin.com/1iuognl3
 
/Договор/{id}/РасчетныеДокументы?fromdate=20200101&todate20200131 - Метод получения списка расчетных документов по договору
Метод GET
id — идентификатор договора
параметры fromdate и todate необязательны,имеют формат даты ггггммдд
Пример: https://reqbin.com/963ytijt
В Битрикс: /ecoal/documents/{id}
 
/Договор/{id}/Взаиморасчеты?fromdate=20200101&todate20200131 - Метод получения таблицы взаиморасчетов
Метод GET
id — идентификатор договора
параметры fromdate и todate необязательны,имеют формат даты ггггммдд
Пример: https://reqbin.com/rxdodqve
В Битрикс: /ecoal/OrderAccount/{id}
 
/Договор/{id}/АктСверкиВзаиморасчетов?fromdate=20200101&todate20200131 - Метод формирования акта сверки
Метод GET
id — идентификатор договора
параметры fromdate и todate обязательны и имеют формат даты ггггммдд
возвращает структуру с файлом в формате pdf
 
/Договор/{id}/Документ/{id_document} - Метод получения файла расчетного документа
Метод GET
id — идентификатор договора
id_document — идентификатор документа
возвращает структуру с файлом в формате pdf

/Договоры/{id}/ОбъектыРасчета - Получаем список объектов расчета, которые привязаны к договору
Метод (GET):
Параметры (в строке запроса):
status=1 (выводить только активные обьекты)
Любое другое значение выводить в том числе отключенные.
Отсутствие параметра - выводит только активные
Пример: https://reqbin.com/2n0x4ozl
В Битрикс: /OrderAccountObjects/{id}

/адресныеклассификаторы/регионы
Метод (GET)
В Битрикс: /ecoal/regions

/адресныеклассификаторы/районы
Метод (GET)
Параметр в строке owner
В Битрикс: /ecoal/regionareas/a84ebed3-153d-4ba9-8532-8bdf879e1f5a

/СистемнаяИнформация/ВидыОбъектов - Метод который возвращает список видов объектов
В Битрикс: /ecoal/objecttypes

/СистемнаяИнформация/НормируемыеПараметры?objtype=идентификатор_вида_обьекта - Метод который возвращает нормируемые параметры
В Битрикс: /ecoal/objectparams/0131525e-ee77-11e9-b6b7-50e5498f297e

/контрагент/{id}/СоздатьДоговор - Добавление договора
Метод (POST)

/контрагент/зарегистрировать - Регистрация пользователя
Метод (POST)

/контрагент/{id}/изменитьдоговор - Редактирование договора
Метод (POST)

/контрагент/{id}/проверитьобъект - отправить данные по объекту в 1С и получить в ответ стоимость
Метод (POST)
